Det terstr en vecka till VM i Gteborg invigs. Svenska landslaget har lger i Helsingborg och Inside Sweden hlsar p hemma hos radarparet Rasmus Enstrm & Alexander Galante Carlstrm. 

Allt frn kldeshantering till toaletthygien avhandlas och Galante berttar om Enstrms utveckling som sambo: Man slipper vakna upp med en snus framfr gonen som frut"

Vlkomna!

Och justja... kommer ni ihg hur det var infr VM fr tv r sedan? Kolla hr: https://www.youtube.com/watch?v=9D457v2gg5g